告唔入只係代表檢控有困難

好難實際反映到教練有無做過
性罪行既舉證好多時都係靠所謂受害人既片面之詞
檢控失敗唔代表無做過
告得入又唔代表真係有做
法律從來都唔係完善既機制

你打呢段文嗰時有無覺得篇文好撚廢？

有罪假定, 中國/台灣啱你住

香港行common law
criminal 一定係beyond all reasonable doubts

道德法官

你都唔諗下
當初如果唔係班女權未審先判
一黎就起勢批鬥個教練
依家又點會咁大反響

台灣咪即係中國一部分囉屌你老母
又想混淆視聽

牙路今日咁搶口

告得入又你贏
告唔入又你贏

我而家話比呂XX 老強都得架啦
你都戇鳩鳩

你自已都識講啦絲打

如果是女方突然捉男方隻手埋去，即是有做過，但是肯定冇罪

所以要睇判詞
而家係嗰官直頭係覺得條女唔可信

或者法律真係唔完善
但至少係哩件事到彰顯咗正義

細佬唔多唔少對教練/長輩/老師既傾慕(尤其係d 𡃁妹)

個教練又唔肯保持距離, 幾十歲定力唔夠(總之都係衰咸濕)

除褲拉底褲頭果下動作, 個官話都要佢配合
不過主動除褲果個係教練

然後條女大個左, 清醒左, 感到羞愧
所以攪大佢

其實係一個怨

即係呢
我屌你老母
唔代我真係屌你老母
亦都唔代表我無屌你老母
除非你睇任我屌你老母
否則你永遠都唔知我有無屌你老母
呢個就係schrodinger 之屌你老母

住*

咁不如你解釋下點解比人非禮完仲keep左咁多年關係?

做戲呀

啱啊,啱啊,啱啊
支持樓豬
屙屎唔除褲唔等於on9

始終條女事發時個人都未成熟
唔識分辨乜係愛
唔識處理自己情感
佢以為同教練可以好親密

所以害左人

所以保護兒童法例係重要
細既唔識諗, 大嘅都要識諗

唔係漏洞，係代價，你寧願有殺錯無放過，定有放過無殺錯咁解，Me Too最大問題就係唔打算付出代價

吹咩
就算個教練真係有做過
條女都冇受到佢所講咁大傷害
告唔入天有眼

樓豬咁快潛水呀